上水粉嶺既巴打入黎吹一吹水好喎

Hi

有咩吹

hi

住邊頭

聯和墟以前間四葉草係咪無開返啦？

粉嶺圍

冇啦 我都想講 前幾日行個陣無啦啦轉左另一間

我華明

屌你老母 終於有戲院啦

粉嶺圍撚留名

mcl萬歲！

粉嶺人留名

2號幾好坐

1號坐前d好d
我坐喺F行都覺好遠

睇返間嘉禾真係食屎大

上水圍 好偏僻 返工要行吐公

上水圍
去邊都要踏單車去

有無佳運fans

我花都廣場

聯和撚

天平

推返上黎

祥華

自從華明商場裝潢之後
華明=寄生蟲

彩蒲

榮輝

2號收唔到電話
smartone

華明

聯和墟個間手抓餅真係好伏，又貴又細份

邊座

新假期 飲食男女嘅野

禮明

群記

皇府山

上水中心華麗留名

牽晴間

一黎就兩間

不過 d 戲冇出面咁吸引

普子

有啲戲都係冇
但MCL就算完備架啦
啲好hit嘅都有

好多阿狗

3

嗨 住古洞😕

日日返工都爭唔到位

咦 可能我地見過架wo

+1

未必，我初戀住第一座，分手5年一次都未撞過🤦🏻‍♂️
PS:佢未搬

依個post好多巴打想自爆
座數都講埋

係時候係榮輝個噴水池前大叫一聲：巴絲打同我出哂嚟！！！

講座數唔會點爆得去邊既

證明緣分已斷

間房會聽到

放心,冇幾多人會入黎

低層

過去就讓它過去

我喺聯和三大茶樓之一飲緊茶
夠薑嚟搵我

繼續收窄範圍

邊三大
新明苑 海港 海聯皇宮？

Me too

彩園撚

你嘅朋友會知
到時就

海聯狗也不吃

單位面向水池？

Agger
最好食係新明苑

係
不嬲唔當舊墟係茶樓

舊墟嗰啲好貴

只會去帝庭軒飲茶

婆婆鍾意海聯

再講真係會爆

嗰間易手過好多次
以前嘅海港好好食
依家……

可能夠近夠方便掛
個位置正

垃圾區
又遠又冇野行

不知幾好住

總有一日搵到你

舊彩園撚，住彩玉，搬左lu
不過都仲係北區，去左清河

上次拎左個蛋撻，食一啖，凍既？
佢唔係唔熱，係凍嫁我屌佢老母！
問個姐姐個蛋撻凍既？佢話係咁嫁

有車住邊都方便

Ex住軍地再入d 果時車費貴到hihi

Agger
麻雀雖小 五臟俱全
附近咩都有
最近間戲院真係方便到
0900起身睇0915早場都仲得

新明苑好正架
成日去飲下午茶

落雨去睇戲連遮都唔洗拎

後門出
[size=2]但成日唔記得密碼/size=2]

用左卡十年冇㩒過密碼

人手Filter

Mcl正過名都間嘉禾
嘉禾會比前面遮住
Mcl有高低層次

老母唔比我用
話要訓練個腦記野

梗係啦
日日見佢勁好生意
我都好開心
唔該長做長有
見到嘉禾嗰間成日都好冷清

龍躍頭撚

景盛撚留名

我有FRIEND話工業區有波樓?
有冇巴打知

🤔

安樂村有間幾好味嘅西餐就知

之前住上水圍

我知果間
不過冇食過

年頭搬咗入粉嶺
想問下有咩好野食？

利申：欣盛撚

嗰個位好麻煩

粉中JJ

有無皇府山撚 或者天平撚聽到隻仆街狗成日係到吠

近就華心， 花都個堆

華明撚

無淡好食

唔算，幾易搵！
What the food

同問

花都創之家幾抵食喎

去邊買餸好
好似冇咩街市

難去丫嗎
聯和撚又冇理由坐車去粉火再行過去
直接行去又好遠
有車另計啦

出大埔買啦
最近得華明
仲要食屎咁貴

我都係

成日都行去

住粉嶺就好
住上水食得屎
利申住上水

花都撚

有無巴打知粉嶺聯和虛個邊咩電話台會收得好啲
之前用人仔台收得好差

冇人住景盛?

agger, 住彩園

pizzahut對面肥仔？
之前食得太多 宜家有時去森記買tea算 $40有個焗飯算係咁

華明個商場都唔知幾時整好

有次去食
食食下見到曱甴
冇再幫襯過

雞嶺撚

森記其實都幾貴

天平hi

一睇就知衛生麻麻 咁多年都係咁既格局 又好似好焗咁入邊
不過睇唔到就算

夜晚咪貴 下午茶$40有個飯算係咁
好過銀龍 下午茶／午餐塊扒細到
不過銀龍夜晚西餐抵食過森記

花都

瓏山富户留名

粉嶺撚留名

我住一座

我講緊創之家
sorry冇講清楚

上水jj 留名

比較喜歡新明苑飲茶，btw帝庭軒好開唔開開八方雲集

8方雲集極度難食

林德fans

粉嶺jj 留名

華明停車場上邊個公園留下不少鳩毛

粉嶺撚lm

聯和墟係咪有炸壽司食？

祥華
見到附近班中學生放學，以為去咗大陸

嘉福留名

有咩好吹下

Same

有冇人住石湖墟個頭 有咩好野食推薦

雲津

舊墟冇嘢好食咁濟，山下麵家囉，再唔係cheap啲有三哥。

冇計，粉嶺上水多咗好撚多單雙飛細路

之前射左波 放學時間搭273已經好誇張 方樹泉變左大陸小學

幾年前已經係

粉嶺巴留名

竟然無人住我嗰頭......

班生番老母又嘈 個仔又嘈 搭幾分鍾車已經好難頂

彩園彩蒲 lm

係咪清河果邊最多?

有無嘉福撚

我懶

放假除左創之家我就係津院

絲打邊到剪頭髮剪得好？同埋啲髮型師唔係mk仔？

花都間 soul ok，老闆娘剪得唔錯

兩頭住家?

啲油炸味飄到周圍都係 好臭

有冇龍躍頭撚

住清河 附近食肆全部都係垃圾

方圓2公里得龍祥個大家樂入得口

屌你老味見到水貨狗就眼火爆

好 就去試下

一直覺得清河嗰頭好慘，附近冇啖好食
仲記得清河嗰間茶記難食到pk又貴

祥華
連atm都無埋

景盛撚

有冇人住蕉徑 求相認

嘉盛

有fd 住個頭去過食
真係

點睇日日一車車旅遊巴蝗蟲幼稚園小學生

朝早上水火車站條樓梯迫到仆街

得閒約落去吹水

好多聯和撚順便問下有冇聯和四小龍嘅朋友

嘉福

嘉盛 嘉揚

聯和四小龍？ Sor 初初搬來呢頭唔係好識

住左10幾年都唔識

祥華JJ 不過去左英國
我想問各位巴絲, 而加祥華間酒樓同埋7仔汁左之後變左d 咩? 仲有d 大排檔而加點呀?

個名我老作出黎我自己將綠悠軒，帝庭軒，御庭軒同逸峰咁叫

你地係咪痴撚線 推番我個po上黎

華明撚萬歲

清河撚劣食萬歲

期望祥華商場裝修快D完

清河撚hi

碧湖撚

咪又係一間間大型連鎖野，
以前d大排檔執撚晒，雖然唔係話好食，
但係又細食到大有感情

以前住個龍躍頭
好似叫安樂村
識個女仔叫阿珊
後來搬走左搵唔番
連個full name 都唔記得
屌

清河d 野食狗都唔食
食過一次未比錢就走左

雞嶺撚
大家有無粉嶺上水跑步好路線
平時都係沿單車徑跑至雙魚河 有啲悶

跑去屠房果邊試過未？ 豆腐花再入去可以跑去落馬州

有冇肉蒲團撚

上水粉嶺(私樓仔)吹水區

碧湖

花都 樓上嗰間

👋🏻👋🏻河上鄉

上水撚
星期六日lunch時間到到都爆
想食個頹餐都無地方

環住上水粉嶺條單車徑跑一個圈囉
唔夠7K
雞嶺>彩蒲苑>翠麗>天平>祥華>碧湖>粉火>嘉福

係百佳對邊果間剪左幾年都唔錯

利申 巴

祥華個商場係咪大華明好多？

龍躍頭

其實粉嶺有咩好食？

起嘉福商場同火車站都無嘢好食

上面幾個龍躍頭撚係唔係姓鄧原居民

聯和墟

Between 有冇人知聯和個名點嚟

邊間好食？
食過大蕃薯 同舊墟茶居

過聯和墟或者花都都叫有野食

有冇人覺得津苑係全港最好食既雲吞

邊道多囡囡

欣盛

上水撚
住邊講完都未必有人知

終於見到嘉福

聯和 上水舊墟

咩料
住左十幾廿年都未聽過
原來你自己作

上官無限支那雞

天巒

聯和啲野食好集中wo,算多野食

去開nova

初初叫三寶，加埋逸峰叫四小龍應該都係AA 作出黎

其實我覺得幾貼切吖
btw各位聯和巴打去開邊度食野，而家去開樂滿門同德記多，想轉下口味，有冇咩茶記推介？

附近 相認

留名

聯盛 幾大碟

得閒出嚟放下狗

華明撚

祥華撚表示過左一12點乜柒都冇得食
以前都話可以落下711,梗係唔鐘意粉中果間

四月

有錢私樓

不過真係好癲，唔近火車站都開曬450萬兩房,我姑姐綠悠軒新樓個時買，18x萬ja

不過我又覺得榮輝個設計好似私樓
我個frd嚟我度 以為係私樓

粉嶺真係好好住
不過下年搬

好似話有茶記

森記下年藥算係咁
成日食

下午茶

沙頭角呢

星期四夜晚有冇人落左禮賢踢 相認番

下午茶好少食， 夜晚多, 我老豆好鐘意佢個夜晚豬扒衰， 好大碟

我

屋企鍾意去同樂
利申古洞撚

嘉盛嘉福先係無野食呀

桃園

從來唔會起樓下商場食
最多去OK叮下飯，食下撈麵

唉

嚟緊好似有間新嘢開，喺OK隔離

聯和墟+1

淨係早餐同下午餐，至少大份過大家樂

偏貴
不過早餐食粥OK

OK隔離 藥房定間味之戀人收左皮

味之戀人講左收皮好耐啦
咪仲係到

真係執左啦喎

有無翠麗撚

榮輝邊度似私樓

聯和墟幾好住
好靜
不過搭車出市區要轉車/好耐

清河撚

星期六日勁多外區人渣車入黎搵食

華明揮手

個大堂似
但無冷氣 屌佢老味
對面榮福都有啦

聯和撚留個靚名先

我記得細個個陣都問過老母榮輝係咪私樓嚟

坐中間行數都可接受

因為榮輝某啲居民唔肯比錢裝冷氣
唔想益班實q
又唔想加管理費
所以不了
小氣西 屌

華心

開聚興樓
招募人才中

講起收皮
我記得粉嶺中心間錶鋪成日都話結業清貨
由我小六開始話收皮收到我中學畢業都仲係到

我知你講邊間
仲以前粉中嗰邊裝修 佢都會收埋皮
點知佢依家仲生勾勾

同榮福比,個大堂係幾靚
榮福個大堂細d同埋'白瀨晒'
不過住榮輝,夏天等lift真係熱死

裝冷氣好似要加唔少管理費